一人一個見到女同學走光經歷

咩都未見過 格勒底毛就有

同學就未見過， 不過我見過伯母走光， 佢仲要冇著底褲

課室得返d男同學-.-

下課鐘聲一響她們就走光了。

蝦蝦蝦蝦蝦蝦

橫間底底

見過同班女同學著鬆身既短運動褲,咁啱望入去見到白色底褲

仲未有課室走光圖

腳張開

正常日日都見到喎，有幾難得

睇肉堂有件白滑長腿大字馬拉筋見到鮑邊

咩學校？

你睇埋我嗰份

中一見過一次，嗰陣啲女未識著打底褲

more

form 6 同女同學一齊游水，女同學突幾條陰毛出黎

其實除左做白虎，呢d好難避

我見過我靚女經理
坐底又唔掃好條裙
又要橋腳
黑絲大脾粉紅底底露哂出黎
咁大個仔先知黑絲係包埋條底底咁著
睇到我扯左

我靚女經理係個30歲人妻勁淫
食飯會同我講淫野
又鐘意有意無意摸你掂你

游水好多女仔嫌著低扠泳衣似阿婆

著啲高扠泳衣, cover唔晒生毛果個倒三角位

伯母都好撚淫

More

讀咗六年都冇見過女同學走光係咪好失敗?

平腳咪得囉

校裙同底裙都係白色
以前女朋友著左條好短嘅底裙
條藍色底褲透左一半出黎
我發現嗰時個樣:

我都見過

以前中學個時上完體育堂
換完衫打算行樓梯上課室個時聽到上面有人聲
一望上去睇到哂佢地裙底春光 仲要冇打底

不過畢業後冇咁嘅機會了

格勒底毛先正

呢啲post預左無圖架喇
仲講伯母真係好撚on9

之前中學sing con係體育館練舞，咁有鏡架嘛，然後咁望到個女同學著裙M字腳咁坐係塊鏡前面，跟著我就望到個條白色嘅底褲，中間仲要有少少黃黃地

女同學走光
男同學扯晒

見過加拿大海膽

以前中二嗰陣間中學好垃圾 好似話有黑社會 咁有一次路過見到個疑似黑社會條女自己一個坐咗起操場

咁點坐呢?兩隻腳打高踩上張櫈上面 成M字形 再睇睇 條女冇著底底

再睇真啲 黑色嘅

話說有fieldtrip
要去實地考察先
囡囡佢同我講話唔知邊度個位有好多草
佢舉高手指住
即刻睇到哂件t個袖入面的胳肋底毛
最正係佢乖乖女黎 個種反差

講完啦?

中一到中六睇過好女走光包括女神
不過睇完女神平到仆街之後即刻鳩都縮埋
利申：全部都係唔覺意睇到

同女同學出街玩食野
陪佢睇水樽 佢烏底半個身 睇到曬

一返到班房坐低

私影無咁好j

中一二果陣有個女同學踎低 係正前面望到晒
果陣唔知咩嚟 之後先諗返個女同學剩係著左底裙冇著底褲

好多年前city 畢業禮
我喺女廁門口等女朋友
突然有個女人喺女廁沖出黎
佢好急喺佢屋企人手上拎個手袋
我覺得佢係拎m 巾
不過呢啲唔係重點
重點係佢條短裙，後面裙腳位，攝左入佢條黑絲入面
佢成個黑絲包住既屎忽露晒出黎

LM

好有幻想空間

幾廿歲人

試過小學隔籬個女同學坐低
另一個男同學拎走佢張凳
佢跌左落地 成條校裙反起左
佢呆左兩秒先撥返好條裙
我係隔籬睇到呆左 到而家都好深刻

嗰日返學落雨 就嚟行到學校門口
前面嗰師姐擔住遮又攞住嘢
突然間好大風 成條裙吹反左
佢又冇手壓住裙

利申：白色連身校裙

小學女同學拉高條裙比我睇

lm

基本上行樓梯向上望總會有啲收獲
唔知點解啲校服同PE衫要設計到咁鬼淫

Form4果年有一堂視藝堂 有條女唔知做乜勁坐左上張枱 我烏低身執嘢嗰陣望到 係深藍色的

當年讀K3 坐對面個女同學扭計 d坐姿 不得了

此帖必火!

屌你老母

反彈 冇回頭

Show Blocked User - 習慣左就冇事
on9當有趣

上下樓梯, 我係下面, 有條仆街叫我, 一望上去 ....SHIT, 我唔小心

去溜冰, 人地跌, 坐撚左係到, 入晒腦, 藍白波點

有個女同學係面前烏低身 著pe衫 幾大波
我：-
佢：

我望左兩眼
跟住
我：走哂光啦
佢：睇你就睇啦咁多野講
我：

以前上樓梯都無諗咁多 因為都知9成都有打底
不過以前女仔係白色校服 成日喺後面睇bra帶形

你終於有用啦

游水著一件頭都一樣可以好睇
睇樣睇身段
但啲女人唔會明

最深刻一次係中五，我間學校男女分開上體育堂，但有一次女體育miss請假，之後就男女一齊上堂

好記得個堂練跳高，成班男同學心諗實發達啦，跳嚟跳去好大機會走光，咁阿sir叫班女跳個陣要攝衫，但我地成男同學仍然非常期待

點知等咗勁耐都冇人走光，淨係係到聽班女鳩叫其實已經燥燥地，之後輪到一個肥婆試跳，嘩屌你老母一助跑啲肥肉係到左搖右擺成舊羅拔臣啫喱咁震震震，去到一起跳劈啪一聲成支桿一嘢撞出嚟仲差啲插到人，個肥婆成隻燒豬咁四腳朝天咁訓咗係張墊到，佢一起身件PE衫摺起咗，成個黑bra露咗出嚟，佢格肋底啲肥肉係個bra邊突晒出嚟仲冇剃格肋底毛啲毛勁撚長，個肥婆9秒9攝返到件衫，仲含羞答答微笑咁講咗句：「哎呀醜死怪添~」對一班未完全了解少女肉體嘅青春期少男嚟講成個畫面完全係視覺衝擊，打擊個擊，成班人同一時刻異口同聲咁講咗句：「屌你老母咩！」仲搞到比阿sir訓話...

體育堂完咗就食lunch，但好記得個一日冇人食得晒成盒飯

=.=

強貼留名

痴撚線，咁撚正

得返呀蛇

見過有男同學著pe褲 個褲浪太大 見到個春袋

知唔知咩叫女同學

見過女miss粒的 黑提黎

以前小學成日都見到 小息啲女仔坐曬係操場邊 我地就坐係對面同一個水平 佢哋一唔係腳貼腳咁坐就會睇到 上落樓梯 企欄桿邊個啲都會成日見到啦。
最勁既係坐校車細個有條女淫底 成日棟高對腳坐 條裙又改短 乜9都睇曬 條女仲成日叫我同佢坐最後個排 勁多身體接觸 最衰個時細唔識反應唔識食

中學時放左學上朋友屋企玩
一入屋就跑去廁所 fd就入房換衫
一行去廁所見到佢個妹唔關門柯尿

仲有一次個妹玩時好high
一野跳上個背請我食波餅?
我只係托住大脾唔比佢落地增加爽既時間

早兩日上pe堂，大家都淨係著pe衫返學。我嗰班有個女仔讀書好勁又勁撚靚。嗰日有功課唔識做叫佢教，佢又真係好俾心機教，仲烏低身做俾我睇。我見到喱絲黑bra，仲要離罩見到細細粒好粉嘅punk lin！正撚到呢 依兩晚都諗住佢打飛機

條女僕咗係枱 由衫領望入去 直接穿過望到地板 加兩粒提子
洗眼洗到而家

其實咁做好戇鳩
落地果下好易重傷

當年中學水運會學校安排勁on9, 只係比著校服去
有年我做house committee, 要全程面對看台帶啦啦隊
咁看台一級級咁上, 如果女仔夾唔實腳坐, 一望上去就見到

我相信老師一定知e個問題, 因為佢地都成日企看台底, 但年年佢地都咁安排
記得當年我個社有另一個女社職員睇唔過眼, 係咁係看台走上走落, 提某d女同學要坐返好d, 佢又唔敢用大聲公叫, 廢事令場面尷尬

陸運係觀眾席 坐高我一排嘅女同學坐係度綁鞋帶 個bra又唔貼身 之後比我見到pink lin
好難忘

成日上課室行樓梯都睇到架啦
仲駛教嘅

馬英狗都試過

行樓梯向上望大把啦

絕多數都唔打底

大學都有
搵啲長電梯樓梯

個個都話見到pink lin 有冇咁多pink lin呀

考試見過老miss 著背心露海膽派卷

連登終於有潮文

事件1
白色拉鏈校裙
2個女仔係度玩
a女一野拉開b女條拉鏈落到底
我係後面

事件2
又係b女
唱k 係門口位訓係度企起腳
一開門入去

其實都有好多，講幾個比較難忘

1，小學雞時代，小學既操場
有兩個係過度活躍既同學仔，一男一女黎，
佢地兩個唔知點解一行埋就會打交，
小息大家喺操場度玩，又見到佢地打交啦，
果日個女仔狀態好，狂摑左個男仔塊面好多巴，個男仔情急之下伸手扯低個女仔條運動褲，一除發現係冇著底褲@@
我地成班小學雞見到喺度狂笑，隔左咁多年諗番起都係想笑

2，中學雞時代，有個好爆既女仔同學，不外乎都係串老師，曠課之類啦，
咁啱有次小息，佢腿張開咁坐，咁啱我跌左本書喺佢腿附近，咁我烏低身執啦，見到原來佢入面齋著鬆褲管boxer當打底褲，底褲都冇著，比我望到佢隻黑鮑@@

3. 都係中學雞時代
去個同學仔屋企玩，發現佢冇戴bra，咁果時都有避忌唔望既，點知佢係咁向住自己烏低身整野，比我"i see your point"左@@

@@

間中學有一個大平台向住操場 平時早會啲校長老師就企上去訓話 但就以樓梯咁嘅格局方式設計 咁個平台就用石屎做 離地幾米左右 因為怕落雨啲水沖唔走 就開咗幾個去水位 咁以前啲女仔小息就好鐘意坐係上食野吹水 我就同個fd發現可以從去水位望上去見到啲底褲 不過後尾怕俾人知就冇再睇

另一個係上陣堂 前面個女仔un椅跌咗落地 咁好彩係我個方向見到佢側邊條裙向上 成個腿同白底睇曬 不過諗起都幾好J

請唔請人？

中三個年 有個好大波既同學烏低身 睇到好大波

有個好廋既同學著pe衫個手袖口好大
指起隻手睇到個bra 廋得黎size都ok

有個女同學做掌上壓 烏低身睇到晒 粉紅色

坐我隔離個女同學勁撚淫
成日攞對波頂我 我又幾enjoy
傾多陣淫野 就上左我屋企

咪就係 亞洲人多數都唔會係

條女姓沈？

所以你明唔明點解呀婆要著高..
後生要著低?
呀婆冇人想睇

唔知你地信唔信-.-
小息完咗，得我係走廊準備入班房，咁啱我擰轉身，見到個女同學比怪風成條裙吹起。。着紅色T-back，完。

上PE堂最期待女仔做掌上壓

Groupmate 烏低果下睇曬

睇到對波好細

見親多數有打底，見過一條lace邊既純白打底 當堂扯哂

又試過試樓梯個陣扮哂野向上望，成日都見到

分開上

中二果年跌左野落地 佢痞低幫我執 見到佢條p褲褲頭落到大髀 露左條底褲岀黎 白色 有少少透透地

好後悔冇溝佢

見過男同學走光

Lm

最易睇走光係陸運會
年年都見到一大堆
d女同學仲唔唔介意咁張開雙腿俾你望

有日落雨比較跣，
有個女同學突然好大聲「哎呀！」，
一望過去就見到佢雙手撐地跪咗喺度，
成個屎忽加條白色底褲對正我，
佢好似意識到自己走咗光想掃返條裙落嚟，
但掃咗幾嘢都掃唔到，因為條裙反咗上佢背脊。

呢個畫面我記咗十幾年，
我好撚後悔自己點解會望到一個人走光走得咁無保留，
而偏偏佢係個肥婆。

Diu 好撚樣衰

係真人真事嚟

未睇最後果句果陣我都仲ff緊

中學嗰陣行樓梯試過見到個肥婆miss裙底,即刻走去洗眼

吓？

個post好鬼好笑
BTW 留名

冇

其實有幾多人係見到d囡既打底褲又當係底褲

好多女仔係覺得打左底先唔介意棟高腳咁坐

小學果陣暗戀左個女神好耐
有個tb同女神好fd
佢知我暗戀條女之後有日上樓梯
佢一野扯起女神條裙
我企係後面
>>
依家都好感激果個tb同學

中學校裙係白色連身裙好透既
咁有條女本身都知佢唔著底裙
有次烏底身 成個黑色喱士bra見到哂
好正 又大波
返到屋企打左2次飛機 諗住佢來射特別爽射好多

事件一
女同學A無啦啦係走廊跑 撞到人仆街
訓係地下腿張開 黑色底褲

事件二
女同學B同第二個玩 唔知做乜勁咩起左女同學B
校服本身係連身裙 成條扯左上去
睇哂成個pat+黑色lace

事件三 題外話
上莊仔急救班 女同學跪低幫patient CPR
著低腰牛 藍色lace T back

當年同隔離個死黨一齊睇
一有女同學走光就撞一下佢

用手指黎比行數同第幾個

如果係胸走光就指自己個胸

係下面走光就指下面

絕對不會走失任何一個精彩時刻

1. 初中返學搭短途巴士，有個隔離班女同學日日同我同站上車，重要係佢會上樓上，日日都有底睇

2. 以前中二班有個女仔識埋出面d爛仔，係班上勁巴渣，有次無啦啦M字腳掛左成對腳上張台，成條灰底比人睇哂

3. 都係中學，我唔舒服落左休息室坐，無耐有個低form女又唔舒服，無位坐要坐床，坐左陣校務處個阿嬸同佢講試下訓陣會唔會好d，然後條女就除鞋擘大腳訓上去，有少少尿跡既白底

Sammy

我一步入班房，她們便。。。

有個女仔白恤衫入面黑色喱士bra 仲要36E

成班同學一齊圍住睇阿sir做實驗，女神企我後面，用對波壓住我背脊，我轉頭問佢做咩企咁埋，佢淫笑咗一下然後再企埋D，搞到我紅都面哂個人又硬哂，佢同另一個女同學係後面掩口笑唔停

雖然唔係走光但好正

咁就more la

中一見女同學後面好多血
唔覺意同佢講你後面好多血

之後好多同學見到
暗笑 gap gap

佢爆喊
以後冇再彩我

死咗圖

同幾個朋友couple一齊去旅行， 有個朋友條女高高瘦瘦樣算ok, 食飯坐隔離時件衫領太鬆， 望到入去 離埋罩淺啡靚lin, 望左兩眼， 朋友見到佢鬆領提佢， 我即刻另轉扮睇唔到

過幾日去沙灘， 個女仔著白色比堅尼上身有tee, 但一落水下身透晒黑色同時個朋友又見到條女咁，已經黑黑地面， 捉返佢上水要佢著返沙灘褲。

btw讀書時借朋友電腦用，發現佢收埋左條女d閃卡係電腦 條女都係同學黎。

有冇 copy比自己?

同學就冇
但我呀妹係真光
有次同佢一齊返學 我半路先望到佢長衫側鏈冇拉

你話呢

圖 ?

母？

吓咩啫
好出奇呀

我小六果陣做過同一樣野，我地係咪識

真係好出奇
大多都係打底

Sosad

講一講小學先

小六畢業完無耐成班搞個bbq 咁就當然有沙灘係格離啦 仲記得全班識游水既人無幾多個 有個算係全班頭二三索既女仔因為行得遠得濟 無啦啦浸親 嚇到全部人賴哂屎 重點黎啦 救生員一野衝落海救完佢上岸之後 我望多兩望 發現佢件底衫移左位既屌 (無錯 小學生著果d 而且佢係完全平胸的） 再仔細行近望多兩望 一粒勁黑既黑lin 由一件濕左既粉紅tee 到透出黎 勁撚震撼 震撼之處係一個咁靚既女仔竟然係黑lin 幾年後佢升左中後睇番d 相發現大波左勁多 竟然會有B 估唔到咁遲先黎發育

中學時期

上堂同個女仔坐 次次同佢傾計都細細聲講等佢痴埋d 聽 然後係佢衫領位望入去入面 仲記得佢個白bra 霉霉爛爛 次次𥄫到都好想叫佢換 可惜望左成年都望唔到粒lin 真失敗

你真係好失敗

坐我前面個女仔上半身貼枱咁烏前，
我左邊個女同學一野將我前面條女條裙反起
諗住有野睇，點知有打底

中二𠴱年有日去女友屋企玩，同行仲有佢既死黨（我以前暗戀對象），玩玩下女友襟住我向床度，死黨又幫埋一份捉住我另一隻手，佢烏底身時我從佢件大圓領下睇哂佢成對波仔。

中學嗰時同我女神好fd(依家已經天各一方冇聯絡 )
我哋有次留喺學校雨天操場幫學會整board
佢上咗一樓課室攞較剪
然後落返嚟地下嗰陣咁啱我又行上去
佢就離遠對住我碌鳩扮剪兩下
我就兜野對住佢隊咗下半身
(佢都係啲玩得嘅人)

跟住佢竟然帶住含蓄嘅神情 跪咗喺我面前
烏低身幫我解褲鏈 然後俾我望到佢條波罅同深藍bra
如果唔係條樓梯對正看更同閉路電視
我諗我真係會任由事情繼續發展

利申：褲鏈拉到一半 佢拉返埋 “咦～”一聲就跑走咗

小五果陣有個女仔fd黎左屋企玩
佢坐左係到做自己野
我坐左係到玩 之後見到佢裙底
我就索性趴係到扮玩

中三有個mk企左上張櫈到
粉紅色的底底

最後大家都扯晒

中學更衣室換衫晤少心睇到哂所有

男仔袋袋
利申男校

佢死黨我中一就已經冧冧地佢，𠴱日我望左佢對蛋仔好耐，剛發育的胸部，兩粒小釘。

小學上緊堂嗰陣特登揼嚿擦膠落女同學嗰位前(佢坐緊喺度)
我個位係佢前面
跟住扮執番個擦膠
見到佢着住條純白底褲
仲要係好完美咁包住塊西
佢而家已經係一個靚女
真係諗起都扯行哂

唔好咁樣， 我真係會頂唔順自殺
23歲(a0)

屌我都做過一模一樣嘅嘢
Hello Kitty 底底

我覺得全白正啲

諗起個情景都覺得核突
唔睇好過睇

我讀小學四年級時上體育堂成班一齊做壓腿時我做做下見到有個女同學眼甘甘望住我，但我留意到佢視線係望住我下身，我先發覺我𠴱日冇著底褲，做壓腿時褲檔內露出成大半個春袋。

果晚即刻打左個j

笑到Hi Hi 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

屌，我都見過，個miss 前陰係好似小燕子咁

中二個年，學校出名扒房，我個班啲女嘅質素算係中等，當中有四個女仔玩得好埋，四個有兩個都係算高質，而且玩得好癲。
有一日夏天lunch，個兩個高質嘅其中一個企係課室前排同另一個女同學傾計，突然另一個高質女行埋佢後面，一下捉住佢條裙向上反，條校裙嘅設計係有條布腰帶綁住嘅，點知係呢個時候俾人反裙嘅嗰個女仔條腰帶原來無扣鈕，條裙一下由腳反到上頸，仲要無著打底褲，佢俾人反裙嘅時候仲要叫到勁大聲，全班都望住佢條白色T back同埋透視嘅白色女性發育期內衣（姐係個cutting似係bra但係又唔係bra個種底衫），一個字，正

小學PE堂教打關斗
有個女同學打完件衫扯起咗
露咗兩粒lin出黎

坐觀光巴士 我同個女仔一齊係巴士上層企係到 我咁岩綁鞋帶
因為好大風 佢件衫又鬆身 d風吹開左件衫
我一望上去 上半身睇哂 勁白滑
仲見到佢個彩色bra 勁大波 起碼C
我特登綁耐d 睇左成分鐘先起身

咪撚....讀男校

Ff

同感，想自殺

一有眼神接觸已經成班走光光

上大學堂lecture hall
有個女同學(算靚)
果陣夏天佢著左一件好似籃球波衫既裙
好似係男裝波衫，但其實係女裝裙果D 呢....
好鬆身，本身冇咩問題
問題係我坐中間，佢就坐山頂，咁啱佢坐底果陣我向上望左一望

嗯......
成套都係黑色架喎

佢坐好又望一望我，唔知佢知唔知我望到乜呢？

joyce

中4個年有個同學同我講以為所有女都係黑lin
佢唔係毒撚
我估佢屌個所有女都係黑

幫女同學們影跳起hyper相，全部著裙，一跳一影，影曬

哈哈，好好笑

此POST已完

故呢， 我要j

今日個老女人又借d意俾佢件褸我聞佢陣除
又成日叫我行埋黎佢位，佢坐係到岳高個頭咁望住我講野 ，隻眼水汪汪好似想含撚咁
痴撚線我同佢講野每次都硬哂

小學嗰時，同朋友會喺小息特登去操場睇有冇女仔走光，結果發現差唔多日日都至少見到有一個女仔會走光

事件一，中五嗰陣同幾個同學一齊做暑期工(超市），有條女彎低腰搬野，因為件T太鬆身，加上個bar唔貼胸，睇曬佢成個波，仲記得係啡色細lin

事件二，學校水運會有條女件泳衣太薄，加上濕左身，結果佢行返上嚟嗰時，睇到佢飛釘同個西形

事件三，中六同成班同學去沙灘bbq，咁燒燒下大家都食飽冇野做，之後我個fd貪玩，無啦啦攞個筒裝水淋我，咁我都唔執輸啦，拎起個水樽就追住佢黎淋，點知唔小心諗唔到其他人，最尾變咗成班一齊玩水戰，最點係有幾個女同學著白色衫，成個波現曬形

事件四，有次學校有歷奇活動，我因為分組果日請咗假，之後去果陣先知比班fd賣左，我分到去同4條女一組，咁玩果時，要搬野，有條女搬搬下話唔夠力，之後伸隻手過去幫佢逗一逗啦，點知一唔小心成隻手撞咗落去佢個胸度，個波仲要唔細，不過個bra有d厚，淨係feel到係彈嘅就冇其他感覺，之後佢好尷尬咁望住我，我乜聲都冇出，扮咩都唔知繼續搬，到下個環節，我地要坐喺地下一齊傾野，咁果4條女就輪流彎低要寫野，結果有三條女個波比我睇曬，諗返起都扯曬，到而家仲係忘記唔到其中一個右邊波有粒默